大家好，我係一位夢中急救員

救得一個得一個
義士係我地未來

你出嚟已經好有心，多謝曬

呢樣嘢的確要檢討下

利申冇急救牌嘅戰鬥軍醫

唔緊要，各有各做

有急救牌既騰雞noob打算幫手 求基本裝備list等我先刷刷

FA係最重要人物
所有手足有咩身體問題
第一時間係得佢地幫
所以唔可以話佢地搶資源
佢地都係幫我地
真心開戰後最忙係FA同記者
兩班都跑餐死
多謝你地

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

香城4級裝不連武器係基本，同時要有反光衣表明自己急救員以示中立

加油 多謝你地！

FA比物資緊要，
多謝你地付出就真

push

多謝指教

多謝你

推

冇物資 FA都係會停晒手

請問如何加入急救隊!!

多謝你地

支持

醫護出嚟嘅opportunity cost好高，都係為大家安全嚟幫手
話人搶資源嘅有冇諗清楚先講架

打錯左

上過急救但係冇考牌可唔可以幫手做啲簡單嘢？

我諗個位巴絲都係溫馨提示下姐
好似之前都有某位夢中急救員話有時發夢會遇到D人介親就已經叫FA咁
覺得大家有咩不足既可以提出黎互相提點下 做得更好
最後多謝咁多位急救/醫護人員百忙之中抽空出黎幫夢遊人士

巴打，我2014年好好彩地做過一晚既FA，成日都想再加入成為夢中急救員，唔知可以點做？

床上面